天氣一轉 鼻敏感又開始出現

有冇巴絲都係咁
個鼻好似就嚟甩咁

Me
個鼻一邊長期塞住

牙齒都敏感

用iq air 空氣機 包無事

鼻敏感末期

一日一盒紙巾

甩左

比人以為我係傷風感冒
叫我帶口罩

完全明白